
                      Buena película grandes efectos especiales, el 3D muy bien le falta un poco de dialogo entre los protagonistas es lo mismo en las tres pelis chica guapa y el de poco listo podían haber cambiado, la peli en si bien.
        
            